窮人同有錢人炒股上的差異

富人同窮人上年股JOY後各拎咗100萬同100萬出黎炒股買TSLA
利申返先：呢到既窮富並唔係單純指金錢上，而係大家所謂既「窮人思想」

半個月升咗一倍後，TSLA翻咗一倍
：哇，好有力喎TSLA，慢慢坐先
：哇，好有力喎TSLA，但升咗成倍咁多，等佢回調我再入賺盡佢先

又過咗成個月，TSLA回調咗20%左後再爆升兩倍
：哇，牛市呀，好有力喎TSLA，繼續慢慢坐先
：正，又升咗成倍，出出入人又賺多咗幾十萬，你都賣啦依家高位

又過咗幾個月TSLA升多咗幾倍
：哇，個市好撚牛呀，繼好有力喎TSLA，繼續慢慢坐先
：正，出出入入，賺到笑，少年股神就係我
但事實上，大家賺既錢都差唔多。

咁大家都知TSLA繼續爆升，又拆股，一年升成十倍有多
最後：
晚晚炒美股，返工都無精神，好彩鐵飯碗無比人炒。去到拆股個排回調又無入到，望住TSLA升升升，當然繼續係到出出入入啦，有賺有蝕，最有都由100萬賺到300。可惜最後受連登仔影響，拎咗一球野去玩GME，輸晒咁制

返工放工進修學習，開市睇一睇校好止蝕就訓覺，最後仲轉公司加人工，到依家都持有TSLA中，由100萬揸到上1000萬。聽到人地講GME，AMC，不禁冷笑一下。繼續做TSLA股東，打算尋找另一間有潛力公司長期持有。

窮人那有100m?😥

老實講句。有錢人個投資組合起碼50%買基金，甚至更加多

呢到既窮富並唔係單純指金錢上，而係大家所謂既「窮人思想」

有返幾千萬郁小小等於 人地all in 洗鬼搏

樓主都幾無聊

窮人輸，有錢人贏

經濟雜誌既有錢人通常都睇LONG TERM3年點年均賺10-20%
而唔係今晚點爆升10-20%

望住啲傻仔出出入入當當自己股神
牛市還好，跟得正條水但又跟唔足
熊市就

9成散戶都係因為操作輸錢
但你有冇計漏因為操作而賺大錢嘅人

出出入入其實都唔係問題，但唔好十上十落野野都all-in all-out。坐住一部分核心持倉，淨返果d炒上炒落問題唔大

認真重倉左Tesla拆完股係$430妹左一段時間堅持唔放俾人話傻仔
宜家800幾蚊 又話馬後炮

咪就係

高操作又成功賺得多過長坐

窮人先會用咁多時間响連登打咁大段故仔

1m=100萬
100m係一億

富人既100萬佔佢身家好小，點坐都無所謂，窮人既100萬係身家既7or8成，炒波幅，都係個句啦，有技術自然會跑贏，無技術就可以講88

愈多人玩短炒就愈好
我睇住依班人就好似睇生態紀錄片咁，成班水牛過河比大鱷慢慢食每日都上演精彩
大半年前我就一早買晒貨連mpf都買晒北美
得閒高位放少少，好多股已經負成本一個月都係trade幾次食得好瞓得好
大家記住繼續好似GME咁炒就啱，代表個市好健康
當全世界買Tesla arkk tsm我就驚了

富人都要返工咁慘